有冇邊首令你懷舊嘅歌？

有幾首歌一聽到個節奏個心都up住up住咁，一聽到節奏嘅時候就令我懷念起2000零幾年嘅時候，好似呢幾首

KellyJackie － 他約我去迪士尼

衛蘭 Janice － 離家出走

古巨基 － 心跳回憶

陳奕迅 － 人來人往

梅艷芳 - 似水流年

大家又有冇邊首令你回想起以前嘅歌？

愛是最大權利

牙牛

傷心的人

也許今晚癲拿